中國經濟受重創, 未必有能力做到中美貿易協議內容

剛剛簽定左中美貿易協議, 中國承諾要購買美國二千億貨品,
而家爆疫, 中國經濟必然受重創, 好大機會冇能力買呢二千億貨品,

如果中國做唔到, 會有咩徵罰? 有冇人知

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

加稅

果2000億貨根本預左買唔到
第一階段重點其實係知識產權同開放市場
果2000億貨其實可能會因為疫症而延期
咁樣重可以塞撚埋班大愛左膠把口

做唔做到都一樣要收皮啦
全支那爆發疫情, d工廠效率肯定大降
一定加速工廠撤離支那

侵侵理得你

如果大陸封城兩個月, 國內生產力極低
好多物資都要同外國買, 到時唔止2000億
冇美金可以同美國銀行借住先, 變相幫美國印銀紙

侵侵理得你，make America great again

有冇武漢肺炎佢都做唔到嫁啦
而家仲多左個籍口話自己做唔到

做唔到嘅話美方可以單方面取消協議，回復加税

自己隱瞞疫情搞單屎出黎
咁就想慳返2000億？

延長
兩年變三年，有中國肺炎做藉口

印鈔廠過完年開工印多少少出黎就ok

自製疫症 想博同情唔洗俾錢？

美國直接收支共皮

中國就算唔爆出瘟疫都唔會夠錢比

呢次真係天佑美國

good news

支共仆街死啦

中國可以割地賠償
係咁意留返個中南海俾共產黨

調轉諗
本身都冇能力
不如整個病 就有借口唔做

做唔到？ 加返200% 關稅

Trump: China is doing good. President Xi is my friend. He is handling it well. I believe Chins can keep the promise.

President 屎：

條款咁寫法就係預咗你唔會100%實行，可能頭幾個月都照買，分分鐘已經係全年既分量，之後就話唔夠美金再買，靠呢批入口挨一年，到年底期望trump落選，大家都心知肚明

侵侵: 你唔係想同我講你死100人就俾唔到2000億呀?

真係現眼報

割香港俾美國

所以侵侵係咁讚支那做得好囉

侵: 想走數？肺炎只係小問題黎咋woWHO 有話好嚴重咩？

之前加既稅未撤

美國可以唔收

咪係囉即明明簽左約擺酒就可以因為病左唔洗找錢呀

宜家連頭幾個月都唔洗

加關稅

本身就係預你唔守信

目前有足夠外匯可以買，始終都要進口糧食同能源

侵侵其實一句就可以彈返轉頭
「世衞都話場疫症唔嚴重 係小事 所以中國不會影響太大 簽訂的條款必須如期履行」咪得

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

就算俾你推後，到你搞得掂經濟咪一樣收皮，我就唔信到時可以買返，唔通俾你分三十年還呀

遲早變附屬國

復工都有撚排
本身外資已經走得7788,剩返果D都係自己友,依家等同自己硬食
仲要唔知幾時先開得返工,最快都要起碼要拖多一個月先復到工

一朝返回改革前！

有可能特登整鍋廢嫌出嚟，然後撤賴唔守協議。所以先咁老定肯簽，到時就算美帝有冇關稅經濟都差，可以大條道理同人民解釋。

push

由於受疫症影響，美國應該會酌情處理....

買2000億個口罩

而家咁一定做唔到la